想問販民係唔係想側側膊唔多覺就當無事？

已經9月28號，你班人話要做民調乜乜物物先決定拒絕任命都算，宜家都未宣佈最後決定係打算大家都唔記得就可以錢照袋？
有無販民可以出嚟解釋下幾時做到決定？

都話聽日

你自己唔跟足就話人側側膊

柒到核爆

咁都要有一班自稱黃絲GE港豬支持先得